連登翻譯組 LIHKG Translators

大家都可以幫手

其實每個post 自己回覆之前 一兩句翻譯一下 最好第一頁就譯 方便外國朋友

We welcome brothers and sisters from the world!

Join us and be a Lin den jai (LIHKG member)